仆你個街 去完個christmas party俾人炒撚左

今日收工公司搞christmas party
咁事先都講定每人要準備一份唔可以少過200蚊既禮物
咁我份人不嬲度開 緊係話撚之你啦
是但係屋企拎支未用過既洗頭水算
又重又大份
點撚之頭先抽果陣 原來老細都準備左份諗住一齊抽
我已經嚇撚到手震
跟住到我果份俾人抽
仆你個街 真係抽中左老細
佢平時戴開假髮 其實冇頭髮 不過同事個個都扮唔知
佢一打開份禮物 全場靜撚晒
我果刻已經想搵窿捐
跟住佢問呢份禮物係邊個準備？
我果陣緊扮唔係自己冇出聲
點知有條仆街爆響口：我認得喇 份野我好似見住阿chris拎出黎架
我：
跟住成晚都冇乜人講野
老細臨走叫左我入佢房叫我唔洗再返

而家唔知點同老母講 返左一個禮拜都唔夠

太假 重作

1/10

1/10
呀婆都知係潮文

晴報記者又要上黎作文

0/10

同老細入房無甜
0分重作